\section{Stand der Technik} \label{sec:stand_der_technik}

% Lehrlabore

% Messgeräteautomation

% Stand der Maschine

% Wie wird heute gearbeitet?
% Verfahren für Antrieb
% 3D Drucker vs Werkzeugmaschinen (Baumdiagramm)
% ERLEDIGT!!

% Arten des aktuellen Forschungsstand aufstellen:

% Antriebe? DONE!
% Wegmesssysteme? 
% Betrieb und Kommunikation von Anlagen?
\input{Sources/Tex/Main/StandDerTechnik/ElektrischeAntriebe}
\input{Sources/Tex/Main/StandDerTechnik/Wegmesssysteme}
\input{Sources/Tex/Main/StandDerTechnik/Busprotokolle}